咁多廢老有心臟病腎病正正因為佢食鹽多過我地食米

食咁多鹽，身體負荷唔到

我覺得你講野都幾好笑

ok

以後一有廢老講佢食鹽多過你食米，我咁樣串返佢，佢仲唔激到彈起